[一人一首] 陳奕迅應該會記得晒成首歌詞嘅歌

“我的快樂時代”應該可以，佢講過話呢首歌最代表到佢嘅人生，之前訪問佢都可以隨口噏到幾句

不過呢首咁短都唔難記

唔知佢依家仲唱唔唱得返四季呢？

小星星都未必記到喎

咁真係好嚴重下喎

So bad?

時日無多方不敢偷懶

你唔好話, 好多人都剩係唱到第一句

眼睛張開身邊竟是徐

除非你是我

哎.....so bad.....!!

1874
時光倒流二十年

單車

葡萄成熟時

我什麼都沒有

浮誇

呢首就算記得歌詞而家都唱唔返以前咁

大得太快

我記起那年so bad

防不勝防

超人的主題曲

天下無雙
記得晒之餘仲會跟佢唱錯「削」做「肖」

人來人往
明年今日
十面埋伏

其實有好多首, sorry

睇錯topic
自膠